{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050336",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "막리단길"
    },
    "text": "長城に位置している料理店「マックリダンキル」は、常にお客様に最高のサービスと料理を提供しています。 当店は徹底した衛生清潔消毒と防疫を守っており、安心してお越しいただけます。 マッコリ好きの方には公州栗マッコリから安東焼酎まで様々な種類のマッコリを提供しています。 また、普段充実したおつまみをお探しの方には肉チヂミ、ポッサム、スルグクなど様々なおつまみが味わえます。 当店は低価格の食材を使わず、毎日新鮮な食材だけにこだわって使っています。 インスタムードに合う感性的なインテリアとして運営されており、友達との集まり、恋人とのデートコースとしても人気があります。 当居酒屋は、一般的なグルメや居酒屋として認識されるよりは、良い人と一緒に楽しめる快適な\"憩いの場\"として記憶されることを願っています。 これからも最善を尽くして最高のサービスと料理を提供します。 多くの関心と愛をお願いします。 住所は全羅南道長城郡長城邑青雲キル11/永川里1273-108で、長城駅から5分の距離に位置しています。 困っている方はお電話いただければ親切にご案内します。",
    "QA": [
        {
            "question": "マックリダンキルはどこに位置していますか？",
            "answer": "住所は全羅南道長城郡長城邑青雲キル11/永川里1273-108で、長城駅から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マックリダンキルではどのような種類のマッコリを提供していますか？",
            "answer": "マッコリ好きの方には公州栗マッコリから安東焼酎まで様々な種類のマッコリを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マックリダンキルではどのようなおつまみが味わえますか？",
            "answer": "普段充実したおつまみをお探しの方には肉チヂミ、ポッサム、スルグクなど様々なおつまみが味わえます。"
        },
        {
            "question": "マックリダンキルではどのようなサービスと料理を提供していますか？",
            "answer": "当店は常にお客様に最高のサービスと料理を提供しています。低価格の食材を使用せず、新鮮な食材にこだわっています。"
        },
        {
            "question": "マックリダンキルはどのような雰囲気の店内ですか？",
            "answer": "当居酒屋はインスタムードに合う感性的なインテリアとして運営されており、友達との集まり、恋人とのデートコースとしても人気があります。"
        },
        {
            "question": "マックリダンキルはどのような場所として知られていますか？",
            "answer": "当店は一般的なグルメや居酒屋として認識されるよりは、良い人と一緒に楽しめる快適な'憩いの場'として記憶されることを願っています。"
        },
        {
            "question": "マックリダンキルの衛生管理や防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "当店は徹底した衛生清潔消毒と防疫を守っており、安心してお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "マックリダンキルの連絡先を教えてください。",
            "answer": "困っている方はお電話いただければ親切にご案内します。"
        },
        {
            "question": "マックリダンキルはどのような顧客を対象にしていますか？",
            "answer": "多くの関心と愛をお願いします。"
        },
        {
            "question": "マックリダンキルはどのような目標を持っていますか？",
            "answer": "これからも最善を尽くして最高のサービスと料理を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 517
    }
}